香港漁業 對中國無意義 可滅

香港漁業，對香港是獨特的，有重要意義，對中國卻不是，中國有幾十個省，幾百個縣，幾千個市。就算這次沒有填海，下次中國政府一規劃下來，還是一樣。當初由中國統戰而來的零丁議席並不會有用，何況現在殖民政府已不用在乎議會一兩票。